今次男仔都要學化妝，化妝好過蒙面

禁止蒙面條例

冇得蒙面，但可以化妝

化妝威力很力，甚至男轉女都得

識得一個偽娘，佢可以花半小時，由好man的男人，變成冇人認得出佢係男人的女人。

所以化妝威力可以好勁